黎緊要去madrid 5日 可以去邊

其實都睇左好多巴打講馬德里悶嫁啦
但女朋友死都要去5日 （冇原因 就係鐘意西班牙）
所以開post求救 madrid到底可以做d咩

俾你去晒2個古城
加埋4日實夠玩晒個madrid
仲有一日，試下puerta del sol附近紅燈區叫隻雞

班拿貝球場

個紅燈區 巴打有冇試過？ 叫雞都玩唔到成日

我係睇世界盃個d忽然球迷黎 成隊皇馬淨係識c朗

一日Toledo
一日Segovia
市內最盡2日
Day trip Cordoba/Salamanca 亦可

啱啱去完四日 去咗兩個古城
唔覺悶喎

認真，Madrid玩唔到5日
可以Local tour去Segovia
我年頭去直情瘋狂到即日來回Palma de Majorca，
見來回機票7點出發夜晚10點番都係250蚊

絲打 我之前都有睇你意大利個post 我今次都會去埋naples
介唔介意講下你4日馬德里點過？特別係古城以外個兩日

去接牙朗機

好趕喎即日來回 我唔得

因為真係無咩野做，
見有機票咪來回，話晒都係地中海，到此一遊

我一日食五六餐 去market 係咁掃 食完去食正餐 食完正餐去tapas bar

去下好普通景點 crystal palace 果d

試左個黑人
返香港睇左幾次醫生